# Consultorio_Online_Grupo04_MinTic

Debido a la pandemia por la Covid-19, el Ministerio de Salud en conjunto con MinTic han lanzado una convocatoria para automatizar el proceso de atención de los consultorios de medicina general. Su empresa de desarrollo de software desea participar en